請問胡cfu(教授)(狗隻#37168)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

好撚嬲好撚忙喎

自己做埋d嘢仲似藍絲五毛然後係度笑鳩人
唔啱聽就大字報駁到我未呀傻鳩仔